又窮又樣衰可以點做

除咗刷首抽仲可以點？